派糖俾中學生

派糖俾中學生 中學生表示又有裝買裝備升級 政府助攻
大學生表示屌你老母2500無份 4000又等到下年 將會有更多大學生出黎

我屌

等到2500 小學生都大學 grad

不過真心想知派俾幼稚園做乜鳩

戇鳩政策